連登仔算唔算雙重標準唔准用國貨，又叫人買小米尿袋

連登仔一致推介小米尿袋
唔係話唔用國貨架咩

有幾一致？睇過？

我推薦Sony

係咪推翻左你個「一致」？

算係一致 架la

有1票反對都唔係一致啦

又係呢啲偽名題。 連登用戶有幾萬個。你有咩數據支持一致先？

一致係邊度？？？

仲有好多人推薦verbatim喎，你又唔講？
Btw,sony都唔只一個啦

仲有大把人推華為

除非你搵到個user
一邊叫人唔準用中國貨
一邊叫人買小米
否則指涉「連登仔」係一個generalisation
你標題前後兩句指既係唔同群體of連登仔

用淘寶買啦

習大人：而家歐洲嗰邊開始多人用華為啦，華為你地要繼續努力啊…
華為發言人：係嘅，習大人

習大人：另外oneplus有好多連登仔用緊，個post入面仲要係正當討論而唔係圍屌，我非常滿意，記住加強產品質素。咁就會令更多連登仔用，可以方便監控。
oneplus發言人：我地會加強隱藏監控程式更難被發現，咁就可以令連登仔繼續用我地部電話啦

習大人：你地兩個都做得非常好……哈哈哈哈

兩個唔同既人講既野都可以當係雙重標準

小米尿袋又真係高質喎

小米比同級大舊又重 又唔支援PD QC

連登仔又係巴打又係絲打，連登仔係咪個個都雌雄同體？

叫港豬用小米尿袋，送佢地歸西

係呀
呢度個個都鐘意含撚

連登角度
淘寶唔算奶共